屌你地班連登仔 咪去宿舍搞人啦

屌你地班人 搞還搞 唔好搞到人地老婆仔女 接人地放學 佢D仔女 老婆好撚慘架

禍不及妻兒呀!!!!

除佢條底褲

除曬啲狗嫂底褲遊街示眾屌你老母

啲狗咁鐘意除人褲非禮 要幫下狗仔絕育以免過度繁殖